做好自己？收皮啦死利狗！

你睇你班傻西肉緊到

肉緊就唔可以做好自己？

收皮啦屌你老母死利狗

硬屌

波圖加油?收皮啦死獌狗
做好自己先啦

好肉酸

你肉酸 d
屌足熱狗全場

死利狗又九唔撚搭八想拉人落水

硬屌得幾型

肉緊同做好自己有咩衝突

班利狗準備要同獌含撚啦
諗起就忍唔住笑